叫雞都比人串 唔通樣衰真係原罪？

今日星期六收早 平時都會去叫雞嚟減下壓
點知平時幫襯開嗰幾個今日都接緊客
咁我就去試下新野啦
一㩒完鐘佢開門竟然開到成1500
1500我唔好加多少少去屌hg?
嬲嬲地串咗佢句：你咩質素呀開咁嘅價
點知佢即時回咗句：你咩質素我咪開咩價囉
唔通樣衰真係原罪？

佢意思係話你高質喎

屌 自己咩樣自己都有個分數
唔通金鐘m記咁嘅樣又叫自己男人咩

起碼係陀地丫

下 金鐘m記個個中上樣喎

樓主串人先,仲好意思話人